香港應取消一國兩制 利多於弊

支持國家取消一國兩制止暴制亂

答案只有利，沒有弊，此題沒有討論空間

依家狗安法你都驚到咁 取消咗我驚你死

一定有利無弊
此post已完